屌你老母蘇狗躝未呀！？

贏波果時：親親摩Daddy
畀普巴迫害果時：死摩狗躝啦

普巴見曬底
都唔知邊到勁

畀普巴迫害嗰時：都係想叫普巴躝

不如曼聯躝...

蘇查死攬普巴
普巴最後送多個12碼報答蘇查